建議記者組織聯署譴責林鄭篩選問題篩選報館

審查嚴重防礙新聞自由
令到傳媒成為政府輿論工具
如果政府冇回應,記者就杯角記者會等佢玩單機!!!

屌你老母林鄭月娥！